Toen ik binnenkwam bekijk opnieuw de wolk was voorbijgegaan, en het maanlicht sloeg zo schitterend dat ik Lucy half kon zien leunen terwijl haar hoofd over de rug lag van de stoel.
Ze was helemaal alleen en er was geen teken van leven ding over.
Toen ik voorover boog, kon ik zien dat ze nog sliep.
Haar lippen waren gescheiden en ze ademde - niet zo zacht als gewoonlijk met haar, maar in lange, zware adem, alsof ze ernaar streefde om haar longen bij elk vol te krijgen adem.
Toen ik dichterbij kwam, legde ze haar hand in haar slaap en trok aan de kraag van haar nachthemd sluit rond haar keel.
